旺角西洋菜街新開嘅珠寶店

近排行過旺角 見到h&m對出本身賣小食個位變左賣珠寶
話真銀 蘇聯石 有戒指耳環手鏈頸鍊咁
牆又貼住咩GIA
啲price tag標哂euro咁 都差唔多300up
又好多人圍下圍下
有無人知堅定流

行過有漫臭豆腐味，點買得落手？

啲大媽會去睇
感覺間嘢好賺